「把撚」既英文點講

Balance?

dick bar

handle dick

Bar lung

問李嘉欣

fucking for

no lun use

Carry Lam

hanging penis

Impotent

Whatever (認真

叫我解釋 把撚既中文意思我都唔撚識

屌你context都無

你簽佢翻黎把撚呀

Futile?

Fat guy

Hung Yan

Being a watchdog for usage